Asus router點揀好

1000mb寬頻但budget有限應該買唔到用得晒既款
睇左幾隻應該點排好
屋企唔係好大
RT-AC1200G Plus
RT-AC58U
RT-AC55UHP
RT-AC52U

睇錢做人

主要想睇下AC1200G Plus同AC58U會唔會差好遠
因為見價位差唔多

AC58U新款用4春cpu同埋有MU-MIMO
要平就考慮AC52U

RT-AC68U再戰幾年

RT-AC68U

AC68U又貴一個價位

而家加少少budget長遠平過買兩次,自己諗

ac68u 有merlin 係咪正好多

琴日貪平入左ac58u 一晚死左兩次
router d燈著哂 但lan同wifi都連唔到
reboot完又無事

淘寶好多華碩美版refurbished，買左個ac66u 計埋運費都係400hkd